其實我哋呢啲大咗嘅，係唔係應該幫下小朋友發下聲

見到啲小朋友返屋企用勁多時間做功課真係好撚慘，返到學校又要操卷。

e家嘅全日制根本就有違當初教育局定立嘅意義，當初教育局係話喺學校加設導修課，等老師教小朋友做功課。點知而家搞到返學時間又長咗，返到屋企仲要用好多時間去做功課。

00後咁戇鳩唔管唔得

咁諗法同班廢中廢老有咩分別

返工都好慘